有無人知肥絲大隻畀人破左處未？？

洗唔洗我幫佢破埋右處？？？

洗你個閪

Gay

應該未 因為屎忽會痛

( Show Blocked User - 愛已是負累 )

係被
passively

辣殺樓豬